
Raid Agile dans les Cévennes, on y a été !
##########################################


:slug: raid-agile-dans-les-cevennes-on-y-a-ete
:date: 2016/02/17 13:53:00
:tags: BlogEntry

**Chez Logilab nous appliquons les méthodes agiles à nos développements et à tous nos projets.**

Afin d'approfondir nos connaissances, une partie de notre équipe a participé au `quatrième raid agile <//raidagile.fr/raid4.html>`_ organisé par `Claude Aubry <//www.aubryconseil.com/>`_ et `Pablo Pernot <//www.areyouagile.com/>`_ dans les Cévennes.


.. image :: https://www.logilab.fr/file/2529?vid=download


`Découvrez leur retour ! <https://www.logilab.org/blogentry/4343091>`_

